(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

部分患者只有低燒甚至無發燒症狀，邊境測體溫根本唔夠！要既係佢地唔好落黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）

求推，P牌推唔到

推

呢D圖好有用，適合放喺關口

D圖好正
愛國高層個個有第二個國籍

【香港首確診】新年和你SHOP防疫版！和你CLEAN！

Credits to 其他文宣手足！
的確適合關口！

good good

好文宣

推啊

推兩次

正資料
知唔知幾樓幾層？好奇問下

好啦幫你推

做文宣一流

好諗法，推下post

正

好有創意

好似唔錯

tui

呢次傳單、loop 錄左既廣播比較有效
但要小心被攻擊（刀手）

lm

冇錯！安全至上！
隔離post提議號召搞遊行，由班黑警去吸肺炎，手足安坐家中，都work!

[ 緊急行動post 要推 ] 政府無能唔做防疫，我地做

pish

唔講唔知有咁多交易,大佬萬四蚊喎佢

武漢肺炎 香港封關

推！
日日去尖咀撒

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

戴N95/PM2.5口罩
[武漢肺炎] 討論下揀口罩

Push

其實唔難
區議會連儂牆set落熱門地區
自然冇人敢落黎

九龍站上面果班支那狗
跌六成未？

推

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

推！

但我其實更加期望恒指8000點，淘大100萬。

識玩一定要一人派一本：習習的女人
必定有效，話都無咁快。

push

有point push.

推推推

習近平嘅情人們

貼去高鐵付近

一齊去瑪嘉烈舉文宣

貼到周圍都係

肺炎革命

文宣推推推

Pish
做野

止病制毒

Idea幾好

但係啲字太細粒，唔會有人停低睇，內容可以唔洗寫得咁清楚，總數放大啲，好似百佳大特價嗰個版咁，億可以改成8個0

但幅太多字
有冇可能啲人行住路過個五秒都睇得明

加油 正面d

推！

。

行動

D圖字太多太細，有冇專業整文宣圖既巴絲？整好我可以置頂
隔離po提議盡快關口搞活動，都可以用到！

一見到習近平三隻字D大陸人會好留心睇

（

要高鐵封關防止班撚屌再落黎

up

呢個post戰鬥力好強

推推推推推

見到第一張圖笑到停唔到
唔好太低估上面班奴才既奴性

都work

仲欠 9700 呀屌你, 仲唔快啲簽..

新出爐自製第一張文宣圖

整做貼紙周圍貼
都咪話唔過癮

非常721

做到懶係八卦 juicy嘢咁
班傻閪就有興趣睇

哇屌直中春袋

放關口

最新出爐文宣圖！隔離po提議西九等關口搞活動，都可以用到！
推薦以下3張

Good idea

狗官把關力不夠
任由病毒入關口
香港不能再失守
自己條命自己救

支持

721 831 101

推！！！

文宣下一站：出入境口岸

行動post

true

推推

幫推

武漢獨立

有冇啲關於中國高官點樣隱瞞疫情嘅文宣?

直接隊冧柒婆、廢撚張建宗，成立臨時政府啦

推，好高招

回歸街頭囉，中共點會禁到全國

武漢真係封咗城